學校停課，入Poly溫書無犯法喎

想走，睇新聞話啲出口封晒，又危險
手機有notes 證明真係溫書架
又無裝又無武器
大學屬私人地方根本無得告非法集結，又無證據話自己參與暴動

唔好on9 啦 紅官信唔信

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

煲底見

好撚煩阿 講左幾十萬次 琴日下就班狗已經吹雞叫人走 吾走留底個啲就係暴動 而且你估入面真係有好多poly學生咩

問題係保到poly學生就保唔到其他人
依加返而失車好重要

咪講白痴野，唯一合理係poly入面出現，非FA、記者既原因
網上面講左，自己搵

非poly學生無效

如果大學係開放嘅，咁有其他人無問題架。我都成日去其他u溫書食飯買野

上環夫妻果單無證據告唔入？喺果度出現唔代表一定告得入。

最後走唔到要諗方法保護自己

網上好多online courses

面對現實，定性左暴動

可以睇到你幾時報讀online course
你即場報再話自己係入面溫書？是咪on9
唔好再比山埃...果面已經爆錶

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！